大陸物價就黎起越香港，支那正式開始

依家上去做野，見到食品價格升左一倍，食個垃圾飯收30人仔仲要好似以下呢張圖，我係台灣100台紙好味又大份，支那睇黎真係要爆

支那狗飯圖：

台鐵120蚊台紙便當

坐左幾耐
不嬲大陸一線地方都貴
但低層人士搵得十幾蚊個鐘

深圳係貴，但都以前都未去到食狗飯要30蚊，呢種質素，最多10蚊，呢家係連狗飯都30

我n年前大陸門口個士多汽水 樽裝1蚊枝
糖就1毫一粒

而家聽我媽媽講好似6蚊枝汽水
糖就一蚊一粒

你都識講以前啦

大陸同香港啲嘢越嚟越貴
係因為越嚟越多人有錢人
只不過我哋窮理解唔到啫

廣州就唔洗咁貴 深圳升得勁快

上年年尾去，水果仲平香港少少，早排去，個價夠我係香港買日本水果

我講緊以前只係上年年尾

新台幣25蚊鹵肉飯
完

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

手足繼續努力
支爆不是夢

大陸而家好多城市物價同香港差唔多，或者淨係平少少
但基層人工真係可以爭十倍（千幾蚊vs萬零蚊）
香港生活都咁困難，可想而知大陸嘅中底層生活
離爆煲不遠。不過為免影響行動post都係不推了

我老母仲成日話大陸物價好平
4 5年前去玩都已經覺得唔抵玩

狗飯30

樓主入左咩FB 群組？